2020福袋

想問係日本有冇咩潮牌係會出福袋？例如mastermind/supreme?

Apple算唔算潮牌

Apple 唔係唔再出福袋咩？

有出過咩

有無人會排newbalance福袋